港大 電腦科學 香港第一 世界二十四

起薪 24K 冠絕全港
CU UST 都係得 17k

City呢

你幫我碌落去睇下

HKUST唔係香港？

Sorry

不過事實始終係老美係學術界一哥
亞洲得東大同NTU似d樣

白痴樓豬

CU 垃圾

科大CS 香港第一

樓主

醫學得三十幾

柒到唔敢睇

hku cs係咪又跌
幾年前好似16左右
依加仲低過ust

樓主回應下

屌，樓主真係好柒

代樓主答：UST 係九龍第一嘛
成日都話自己九龍清水灣

警告你唔好再搞我地cs